有冇新手TG Group入

想問下地點，器材之類，@wbc123wong